Kohto ette astus Murrastist Eriko koha omanik Willem Sinep ja tunistas, et tema lubab kinkida oma wõera poea Karel Lipule oma Eriko koha Külest Risti wäljal olew ma tük arwata 2 1/2 Diino suur, mis Eriko Juhani ja Hindriko raeade wahel ja möda õue heinama Eriku Juhani ja Jüri raeade wähel; kinkida jäädawaks päranduseks, et ei tema ega järel tulijad ei wõi seda tema (K Lipu) kääst tagasi pärida.
